清真寺跪左，係時候同東突厥單野一齊煲大佢

講番東突厥點樣俾人逼害
再話警狗入去恐嚇佢地

Madam短杉褲入去就知唔尊重佢地

冇錯 connect埋新疆 話中共破壞穆斯林

dadfindboy